港島綫柴灣往堅尼地城方向黑衫開始多人

開始多人喇各位，冇理由唔出下嘛？

唔理衝唔衝，出黎反送中

出黎啦巴絲們

夜晚先出, 日頭冇交打

等你！

推

食埋飯出 晏啲見

到咗

光復香港！

時代革命！

冇喎，雜色仲多人

有gear, 遲d 出

話唔定係個背囊到抆件黑衫出黎

港島人唔好落後比沙田人！

準備去銅鑼灣 鳩嗚

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

全力支援香港人

黎緊黎緊

出黎喇出黎喇！

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

大家加油晏d見

出緊

就黎

光復香港時代革命香港建國

呢張順暢D

我一條友出嚟
你哋好唔好意思要我一個人喺銅鑼灣等埋你班友出嚟
快啦，帶埋風扇比你哋，幫我攞住啦

差你一個

北角多到痴線

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

係咪堅架 咁我照搭地鐵

堅呀！吹水死全家，宜家希慎嗰邊滿哂人

[721]敵我分析, 後續戰略改變, 分工及改善建議

出黎呀

尼緊

金鐘爆月台wo

來